聽日請發揮BE WATER的精神

佢迫民陣終點SET係灣仔一定有古怪
聽日發現有古怪 立即散去 去西環又好 中環個個都好 唔好守係灣仔
警犬會放不反對通知書到23:59
一定係因為覺得遊行唔會去到23:59 應該直接宣佈非法集會 取消你個不反對通知書

始終真係唔知警犬點佈置
警犬有報導(蘋果日報)全出5000 PTU警力 即係一散走 佢地無多餘的犬力去應對
唔好諗住有守的慨念 BE WATER
5000PTU 幾乎係示威者應付唔到 請記得大部份都係和理非
所以灣仔發生衝突/衝擊係極其不智

如果想煲高遊行人數 可以考慮唔好咁快行動
勇武一行動 後續的和理非就唔敢出來 係屋企做軍帥算
7.1因為太早作出衝擊行動 好多和理非係卻步佐 唔係想同勇武割席係擔心有危險而唔出
依個只係建議 當然幾時行動我就相信你地有你地的智慧決定

推

十連開始
1

十連開始
2

十連開始
3

十連開始
4

十連開始
5

十連開始
6

做足準備 但不設行動框架
大家現場執生